好多人食牛角

點解會咁架

黃店？

敍福樓集團，不過不失啦

淺黃

因為佢地唔係恐懼撚

有咩問題

邊到黃？

不過好香

黃店

好似話個老細成日係fb 貼文宣

ok批鬥大會開始

牛角唔係藍店 有問題?

明言不怪責示威者，不炒員工，不拖糧，聲稱極後悔選過林鄭。話示威帶嚟嘅破壞係社會成本。一個社會上有影響力嘅商家佬算係咁。

唔鬥黃嘅原則下，我未至於會爆買佢，但唔會杯葛，偶然食下咁。

黃傑龍於6月16日在個人FB出post撐遊行
黃傑龍於7月23日在個人FB出post謮責721
承落不裁減暫停營業店鋪既員工，表明「社會運動帶來的社會成本，我作為香港人當然願意一同承擔。」

嗰老闆都自認淺黃
佢喺facebook公開表態

喺囉，長期咁多人
等極都未食到

其實呢啲應該就係 係連登唔會見到既淺黃
我亦覺得社會上有唔少呢種背景既人

如果要以深黃去度佢 佢一定唔合格
但你攞藍去度佢 一樣唔合格

咁不如當係「統戰」佢 至少令一個有建制背景既人算係歸我地邊？

我地好似一直以嚟都係：
你唔夠黃就唔好行埋嚟 想加入就每樣做齊做足

但對家係：
我唔理你有咩背景 撐唔撐政府 只要你想依家社會穩定既 就可以加入

我唔係要屌人 我都唔係好識 但有時就係有啲咁既感覺

就嚟要個老細上過前線先算黃店

入咗黎嘅起下樓主底

老闆起碼似返個人

淺黃緊係要吸納

好味又抵食
就係咁簡單

黃店有冇好食燒肉你介紹下

連登仔: 唔食燒肉會死?